主 動 餵 食．挨 近 求 合 照 偽 毒 坤 哥 初 見 長 髮 女 好 進 取

被網民封為「偽毒坤」嘅吳業坤，雖然唔係高富帥，但一樣多女埋身，自從跟舊愛Aka分手後，前年主持大台節目《安樂窩》時，傳同14年港姐亞軍王卓淇撻着，迷戀女方43吋長腿，其後王卓淇自爆有圈外男友，斬停跟坤哥嘅緋聞！齋咗2年嘅坤哥，被讀者陳先生透過「爆相爆片」踢爆有新女！
陳先生接受《蘋果》電話訪問表示，日前在銅鑼灣某餐廳，見到坤哥帶個女仔同朋友食飯：「嗰晚喺餐廳，見到佢同個女仔一齊出現，約咗成班朋友食飯，坤哥坐喺女仔旁邊，兩個人好好傾，成晚都好照顧佢，仲見佢餵女仔食嘢，表現得幾親密，之後飲完嘢，佢哋就走咗啦。」從讀者提供相片所見，戴帽同有框眼鏡嘅坤哥一本正經，身邊嘅女伴長髮披肩，眼大大，樣子斯文，着白色tee好pure好true，坤哥更側頭挨近對方合照，擺明好想親近佳人。
對於被指有新女友，坤哥回覆傳媒否認拍拖：「嗰日同一班朋友食飯，我遲到咗，都係第一次見呢位女生，所以我唔明白點解讀者咁講，朋友唔係做呢行，唔方便回應咁多，謝謝關心。」